有咩串流平台好用？

聽開廣東歌+動漫歌+國語+日本歌
想一個platform齊哂係咪諗多左 而家試用緊apple music個ui好撚難用歌單又少